Fyy 麥明詩 呢d先係真港姐

大家都覺得做港姐要好有氣質，唔講粗口唔玩得，但係其實明星都係人，何必成日要敦起個款 根本就係班人成日將明星抬高幾級，覺得人地一定係聖人咁，話講粗口打冷震個個都識比你地笑離地啦，貼地又話人Mk，人地比你地叻既地方唔係唔講粗口唔做錯事，係學歷，見識，處事，樣貌身材，唔好搞錯啦

你呢番說話出街同人講啦 連登無人覺得港姐唔可以講粗口呀